瞓唔撚著

一到夜晚個腦就停唔到

唉，我都係

我都係

你地諗咩

希望你冇事

啱啱分手，個心好唔舒服

哩2日突然到夜晚就越嚟越精神 玩下電話睇下片已經朝早

躁鬱症發作了

等天光

成班5點幾都唔瞓癡孖根

好想起身煮嘢食

保重等報告前強身健體下

打緊鼓

點解要瞓?

關我閪事？

傻鳩pr狗post

12港人冇人理

膠po拉